中國新疆 集中營 隆重開幕儀式

教育轉化中心

Quality Education

免費豬肉

陳全國係咪東方希姆萊

咁明目張瞻

教育轉化中心 個名改得咁好聽

中國希特拉快d出現啦

Arbeit macht frei

『去極端化』

呢樣共產黨冇做錯
有歷史為鑑呢班中亞人點樣做反
我唔想信伊斯蘭教呀

中國的奧斯威辛

蝗vs蛔
兩邊都撐唔落
都係食花生算

勁撚過奧斯威辛啦
德軍都要呃鳩你話勞動帶來自由等你入去做苦工
屌你支共而家拉撚埋banner大鑼大鼓開撚埋幕
鬼國係唔同d

Heil Xitler

Xitler下場同Hitler應該一樣

相信黨就有美好前程
一樣丫